我建議各位開多啲post鼓勵前線勇武手足及文宣工作

首先 前線手足 勇武 獅鳥團 嘅重要性 唔需要我多講
鼓勵前線 喺對佢地有好重要嘅作用

另外 我希望唔好再有人屌前線
唔好再開咁撚多
屌狗post 同埋 失敗主義post
前者只係增加對狗嘅仇恨（由721開始係人都知唔洗多講）
後者則減低士氣又無乜實際建議
屌狗post可以有 但集中一個post係最好

同埋建議post都可以多啲
令大家可以反思
有咩做得唔好 可以檢討

亦都希望前線及勇武制訂好策略
以方便你地自己實行
冷氣軍師就唔好再指指點點

最後都有小建議
所有和理非唔好太驚俾狗追
前線唔會放棄你地
但你地都唔好放棄前線
速龍狗最多都係10-20人衝
我地後排和理非人多
向前行 慢跑 班狗就會驚
而且可以減低前線手足壓力同埋被捕

唔係想和理非同警狗硬碰硬
只係想你地唔好上到前一前
又要驚又要走又要麻煩到前線手足
尤其你班女和理非
身邊又無男陪住 自己就行到咁近
班速龍狗一衝出黎 你地又驚到跑走 跑又唔夠快
跑到埋人堆又屌班人唔跑快啲
因為你地咁樣 令到好多和理非都驚埋一份
恐懼係會傳染

所以膽比較細 同埋你班女
唔該你地企番後排 幫手傳物資仲好
唔好笑住玩玩下食花生 做花生友上前線
前線唔係打卡嘅地方（見住有幾班 2-3個女仔 又唔係full gear 係金鐘站出口 爬去路邊 行去水炮車方向 唔夠5分鐘 班速龍狗就衝出黎 講真你去咁前做乜9）
累死好多前線手足

希望你地班女識諗啦 唔好以為自己無事就得
因為你地害死班前線真係好撚仆街
前線已經唔多 拉咗部分又減少咗部分想成為前線手足嘅人

最後希望前線勇武 同埋 想成為前線嘅手足
加油 要突破恐懼嘅心理關口
你地做乜 我地都唔會割
Be water

最後最後
香港人加油

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可